元朗泳池有個救生員好撚型

有鬚

有幾分似錢小豪

原來就係你條死肥婆成日偷望我

聽日11點中環站等？

又係你呀陳生

我黎咗，揾你唔到，希望你揾返我